文迪蘇傑將加盟AC米蘭六個月，穿9號球衣

AC Milan to sign free agent Mandzukic on short-term deal until end of the season

官方出post證實消息

Good 屌！

文素基治？

萬祖朱奇

文迪蘇傑

ac老人院

又伊巴又文素基治

有成績怕咩人笑

曼朱季奇

萬豬基奇

佢咁多年都係咁架啦

淨係燒味都屈機

AC得一強援 如虎添翼

高波炸死對面隊

文淑琪

冠軍了

又俾件9號害人

係呀， 加埋伊巴都四大聯賽最後生， 不過就算全隊未夠二十都係老人院架啦

伊巴唔係度果十場
有幾場係四大聯賽平均年齡最低
破埋意甲記錄
真係好撚老

9981，幾時請埋耶子

係咪叫曼9？

你搞錯，係計埋佢，個紀錄係計全隊一隊，唔係計出場

請問到底呢個9號應該叫咩

萬珠莎華